立法會會議暫停 陳志全朱凱廸灑潑液體 消防警方調查

立法會審議《國歌條例草案》期間，人民力量陳志全及議會陣線朱凱廸在會議廳內灑潑液體。會議廳其後傳出臭味，立法會代主席李慧琼驅逐兩人離場及暫停會議，消防及警方到場調查。

朱凱廸說，當時灑潑的是有機肥料。他表示，今日是六四事件31周年，同時是政府強迫為《國歌條例草案》立法的日子，要向中共表明不會接受國歌法，形容政權將會遺臭萬年，希望阻止惡法拑制自由。

陳志全就說，當時手持示威標語及有臭味的水，立法會保安員阻止時，令臭水倒在地下，行動要令建制派知道作為「政權打手」將遺臭萬年。

民建聯議員黃定光形容會議廳內傳出如糞便般的臭味，他見到有蟲，另一名民建聯議員周浩鼎表示，早前已經有議員因為會議廳內的臭味物品而不適，同意需要報警處理。

臭水就又要call 消防/黑警.....

係廁所聞到臭味都要記得call狗

完全無人有興趣咁